\begin{attachments}

% Para cada anexo, um \chapter
\chapter{\textit{Ranking} de Linguagens de Programação - RedMonk Q317}\label{anexo:rankinglingprogramacao}


\begin{figure}[h] % [b] (de bottom) é para colocar a figura ao final da página; [t] (de top)  é para o topo da página
    \centering
    \includegraphics[height=13cm,width=\textwidth]{extras/fig_anexo1.png}
    \label{fig_anexo1}
\end{figure}


% Fim dos anexos (usar apenas depois do último anexo)
\end{attachments}